\chapter{Vázquez Franco Rafael}
Mi nombre es Rafael Vázquez Franco, tengo 19 años y soy del Estado de México.
Elegí estudiar ciencias de la computación porque quiero aprender a programar y me interesan mucho temas cómo la inteligencia artificial y la segurirdad informática.
En mi tiempo libre me guta jugar videojuegos y escuchar música.
Me gusta aprender a tocar el piano por mi cuenta.
Tengo un perro que se llama Toby, tiene tes años, es color negro y no tiene raza, pues lo recogí de la calle cuándo tenia un año de edad, es muy activo y latoso, le gusta romper hojas de papel, come mucho y es muy cariñoso.  
